﻿'DependencyResolvers' klasörü altında 'IOC' için kullanılan tanımlamalar bulunmaktadır. 
Bu tanımlamalar da Interface'lerin çözümlemelerini(proje geneleinde istenen hangi interface için hangi sınıf verileceği bilgisi) içerir. 